文宣部做野!白衫撐警先係真暴徒

果D唔支持暴力既藍絲父母,問下佢地有咩意見